麻煩N_Bendtner（熱狗）入一入黎

幾時再開棟篤笑 好想睇

死撚左？

搵我咩事？

又用呢個ac 開棟篤笑未

屌用錯ac

連狗幾時ban曬你地

咪屈

又多個n賓入黎

我係佢表哥 搵佢咩事

叫佢開棟篤笑

好撚難買飛 黃子華都仲易買 痴線
一定係內部發售

想問n賓攞飛

有咩事搵我表哥，我好撚忙

做熱狗一月幾錢

睇你有咩才能
如果有心加入 可以pm _Boa

我擅長屌柒泛民班垃圾，同埋我有親戚係大陸做官

有親戚做官都做熱狗 通常黑衣先做

我地有幾個tg:
Wakakakaka
BenfosterChengChungTai
BoA4eyesbro

我有心做

唔明你噏乜

又放真野出黎